[無圖無片]SOD是真的！女獄警監獄內狂扑男囚 影片曝光瘋傳

日本AV誠不欺我！女獄警和男囚犯在監獄內激情性愛的場景，有些人或許在A片中看過，但這樣的情節原來現實裡真的會發生，南非一名女獄警之前就和一名男囚在獄所辦公室做愛，而且還自己將過拍攝下來，如今性愛影片曝光瘋傳，讓南非懲教局鎮怒要大規模徹查

網路瘋傳的影片顯示，一名男囚和女獄警先是在辦公室內激吻，雙方相互撫模，然後疑似將辦公室門鎖起，開始更進一步的交纏。女獄警將制服褲子褪到膝蓋處，男囚則從後方展開攻勢，期間還望向鏡頭，過程結束後，男囚貼心地幫女獄警擦拭下體，之後兩人穿好衣服又是一陣激吻，這才關掉錄影。

據《pluse》網站報導，南非懲教局證實影片內容是真的，事件發生在誇祖魯納塔爾省的一間監獄，發言人表示對於發生這樣的事情感到震驚、尷尬，痛斥女獄警和男囚的行為太可恥，尤其女獄警不但沒有遵守行為守則，竟然還與囚犯發生性行為，強調這是絕對無法容許的事情。（即時新聞中心／綜合報導）

囚犯都有性欲㗎嘛

我入到黎

我勸你唔好要圖要片, 自己搵SOD算啦

非洲黑雞都岩？

nigga屌nigga我冇興趣

南非
師兄識食

非洲大象

南非唔敢要圖

南非可能係白人

你都係出返去好啲

我要片 我敢睇哂佢架

南非都大把白人唔好以為非洲就黑人先得㗎

如果係明里紬,我願意終生監禁

係，但可惜今次係黑人肥婆

屌河馬咁

我入到黎，我出返去

終於明白乜嘢叫做「豬閪都係肉，好過去自瀆」

南非都有一半白人嘅其實

我都突登唔貼圖, 你地係要問圖

樓主明知無圖會犧牲老母
都堅持拯救一眾巴打

貴在真實呀 求你俾我睇下啦

Sorry 口直心快留左言 當我冇講過

diu 2年乜都厭啦
明里50 歲你仲diu?

我入到嚟

出返去先

兩個黑人搞野唔撚想睇 太核突

絕對冇講過！

其實監獄入面有唔同性別已經有好大問題

似兩公婆

日本人拍 = 成人動作片
南非人拍 = 動物紀錄片

我人生中第一次覺得冇圖開post係件好事

當我冇講過

好撚正...

respect

冇咁多 1/5咁上下

快啲強姦我啦

坐監咁耐無掂過女人，可能真係食得落

D獄警全部大肥婆吖嗎

喂呀！！

人獸交

樓主好好人

巴打係咪有d乜嘢睇唔開，點解要咁做

南非喎師兄

你貼托哥出嚟做乜
雖然佢條女真係南非白人

d人坐監坐到屎眼 都屌埋
何況有條真女性

睇得出係被迫

食得咁偏?

寧願屌仔

啱呀
唔俾屌女人都提供飛機杯呀
最多每季1次

其實條女好yup都正常
正常/靚女喺出面搵都搵到sp
係得啲yup嘅先要搵啲慾求不滿嘅監躉㗎啫

開條link就睇到
肥到痴線

係黑豬

南非好多白人㗎

腥腥屌河馬

Sorry. 當我無講過

太令人感動

最Cls係竟然個個想要南非女獄警圖而唔係明里紬嘅seed

樓豬好有風骨

Respect

好淫啊